三十日

女友話一個月之後分手 點算

點解要一個月後？

話睇下依一個月會唔會開心D

就散

其實如果係咁..早啲解脫會唔會好啲？
一係你就令佢開心啲..
但多數咁講嘅..其實應該已經有一半係心淡咗

你聽日就飛左佢

已經完左

佢block左我ig，del左fb，但聽日要一齊補習

佢有出現？

尋日去佢屋企㝽翻佢,無野luuuu

臭雞